有冇識韓文既巴絲打係首爾 我有請求(可有報酬)

可否陪我去一個住宅搵人尋求真相
詳情telegram: aleungcl

見到條女好靚

留名睇真相
希望你唔好比人呃

我其實真係諗唔明要呃我既理由

我係山本
駛唔駛幫手？

需要幫手 加我telegram please

條女跟泡菜仔走左

唔係 唔知點解佢sd到email比我
但佢收唔到 成件事好怪但佢似係真係收唔到

Add左tg

巴打，你自己都萬事小心

留名

小二，俾碟花生

巴打試下同佢講攤牌